買咗個包包諗住佢生日送個畀佢 點知佢就係做個間

又無咁巧合呀？？？？

痴線架
連個天都咁玩我

定係詐唔知照送算

講真

巧合到無人信
其實佢都係啱啱返嘅新工
我就一早買定咗
點知啱先知
原來佢係個包包嘅牌子間嘢度做

仆街

有無咩睇法啊

佢平時都會攬包包出街
但攬住同返工一樣嘅牌子
會唔會唔係咁好
感覺好港奴？

1 包你老母包包

2 人地喺邊間鋪頭返工都唔同你講 擺明覺得你唔需要知
可以收皮喇

其實佢有講的
只係唔記得係邊間

利申唔熟女人牌子嘢

原來負評係因為咁

但啲女好興講包包
係未應該叫手袋？

係有誠意既, 買多個送俾佢

呢個等第日睇情況再決定點處理

巧你老母

咁你買咗幾錢先?

有諗過

但睇過好多隻款
係呢隻最好睇

溝開支那妹？

唔係貴但唔算好平

生日送唐記 抵你死
起碼都送手袋啦

唔係喎

可能用疊字扮可愛掛

笑咗